所有連登仔入嚟比個解釋我

點解連登仔可以忍受到一個會彈出
有聲有畫既廣告既垃圾app
刪post bam人仲衰過高登
5p mk 厹 一大堆
真係狗都不了

回家了

返高登？

肥絲你改我錯別字唔緊要
但可唔撚可以都回應下呢

之後去向唔好講
但以上既野你忍到？

廣告都仲忍到，5p mk 厹見一個屌一個

未見過
an

屌 我真係忍唔撚到啦
睇一個post 你老母夠撚膽死彈三次廣告
5p mk 厹 真係屌到冇力屌
多撚到好似放題咁

硬件嚟講 三登最柒係連登

手機app呢？

電腦有app係易d解決呢個問題
但手機就真係煩撚到閪咁

都玩到自己個名臭撚哂
你都知死潛左水/轉ac
宜家都仲要扮女人
中毒好深

嘅嘅嘅嘅嘅嘅嘅嘅嘅嘅
重重重重重重重重重重
畀畀畀畀畀畀畀畀畀畀

bam字自己去睇網絡大典過嚟再比過分
多謝

唔好拉開話題
回應下好冇呀
呢位巴打

推

好彩用iPhone

屌我iphone都出事

iphone 6s
有有咩教學幫到手

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多狗厹、姣西貼，而沒人監管或趕到5p， 本來我讓小朋友來貴登，是嚴禁到5p， 以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些狗厹post， 變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

乜有彈出嚟嘅廣告㗎咩？
我一直都係得最底有一行廣告，同埋post入面每版大約一個廣告

賣車佢又彈過
投資既又彈過
睇撚到火都滾
你老母仲要有聲架仆街